黃埔手捉小心 有風吹話d狗會係A出口做野

各位請留意, 晚上7時30分左右起警方於黃埔港鐵站A出口民泰街附近有行動, 請各位居民留意盡量避免前往該處附近。

*黃馳*
九龍城區居民聯會
2019/9/8

利申 老母send出黎 求fc 請自行考慮 但頭先 7點左右親眼係A出口見到j幾隻防暴狗

有線tg都有講 屌佢老母

手足小心

黃埔要人 住附近馬上落樓幫手

自推

A B出口嗰邊起碼有幾隊防暴狗

Pish

推 手足小心

暫時完 熱到全身汗 dllm d狗明呃ot 正仆街

up

推